{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 은초롱펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペットを同伴したい場合は、ペットが許可されるペンションに予約をする必要がありますし、ペット同伴の場合、入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 入室や退室の際には、次のお客様のために定められた時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な使用も禁止されています。 客室内では喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューサービスを提供します。 バーベキュー利用時間は制限がなく、各客室の個別デッキでご使用いただけます。 炭やグリルの費用は人数によって異なりますし、客室内では焼き物ができませんので、個別のデッキをご利用ください。 ペンションはメゾネットタイプの駐車が可能で、青浦台海水浴場と麻剣浦海水浴場がペンションから車で5分の距離に位置しています。 干潟体験をご希望の場合、草取り、かご、塩などの装備をレンタルでき、ペンションのすぐ前の海辺で海産物を獲ることができます。 ペンション周辺ではATV山岳バイク体験を楽しむことができ、青浦台海水浴場、安眠島ジュラシック博物館、泰安光祭り、砂浜海水浴場、砂浜港、三峰海水浴場、コッチ海水浴場、安眠島自然休養林などの観光地図車で移動できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴したい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペットを同伴したい場合は、ペットが許可されるペンションに予約をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女の青少年が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用についてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の際には何時までに行えばよいですか？",
            "answer": "入室や退室の際には、次のお客様のために定められた時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるバーベキューサービスの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は制限がなく、各客室の個別デッキでご使用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスにはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "炭やグリルの費用は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺ではATV山岳バイク体験を楽しむことができ、青浦台海水浴場、安眠島ジュラシック博物館、泰安光祭り、砂浜海水浴場、砂浜港、三峰海水浴場、コッチ海水浴場、安眠島自然休養林などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 631,
        "QA": 600
    }
}